{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 오렌지(Orange)"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定優秀提携店である釜山海雲台オレンジでは、全客室を2名基準に料金を策定しています。 追加人数がいる場合は、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、事前に予約した時間を超えて退室する場合にも、追加料金が発生します。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、車の鍵はフロントに保管していただかないと入室できません。 徒歩特価客室は駐車できない商品ですので、お車でお越しの場合は追加料金が発生することがあります。 ご予約の際、車をお持ちの場合は、駐車可能な客室をご予約ください。 未成年者の場合、入室が制限され、予約者と入室者が異なる場合にも入室が制限されたり拒否される場合があります。 身分証明書では住民登録証、運転免許証、住民登録番号が記載されたパスポートのみ認められ、身分証明書の写真やモバイル身分証明書などは入室できません。 無断で超過人数を摘発された場合は強制退室措置となり、払い戻しはできません。 飲酒や高声放歌、多重利用施設に対する被害、職員に対する暴言や悪口の場合にも払い戻しなしで強制退室措置になります。 客室の割り当てには一般室と特室があり、特定の号数を選択することはできません。 早期入室やレイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生します。 全ての客室は禁煙で、喫煙が必要な場合は1階の駐車場をご利用ください。 周辺には24時間営業の定食屋さんやカラオケ、軽食屋さん、屋台など、さまざまな便宜施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で料金が設定されており、追加人数がいる場合は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室が予約時間を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、事前に予約した時間を超えて退室する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台のみ駐車が可能ですが、車の鍵はフロントに保管していただかないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室では駐車できないとのことですが、お車で来た場合はどうなりますか？",
            "answer": "徒歩特価客室は駐車できない商品ですので、お車でお越しの場合は追加料金が発生することがあります。ご予約の際は、駐車可能な客室をお選びください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が制限される場合や予約者と入室者が異なる場合にも入室が制限されたり拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は何が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書には、住民登録証、運転免許証、住民登録番号が記載されたパスポートのみ認められます。身分証明書の写真やモバイル身分証明書などは入室できません。"
        },
        {
            "question": "超過人数が摘発された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "無断で超過人数が摘発された場合は、強制退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "何か問題行動があった場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "飲酒や高声放歌、多重利用施設に対する被害、職員に対する暴言や悪口の場合にも払い戻しなしで強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てについて教えてください。",
            "answer": "一般室と特室の2つのカテゴリーがありますが、特定の号数を選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "早期入室やレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、早期入室やレイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全ての客室は禁煙です。喫煙が必要な場合は1階の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "周辺には24時間営業の定食屋さんやカラオケ、軽食屋さん、屋台など、さまざまな便利な施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 620
    }
}